鋼琴考試

有無人報左今年既鋼琴考試？前排考評局腥左email話取消4-5月考試，咁你地仲會吾會報8-11月考試？

報咗 Lm

照幫學生報左
不過我覺得都大機會cancel

覺得8月考吾考到？

如果cancel既，今年練既歌係咪無用？

估會酌情處理

想報11月

可以overlap一年架傻

如果取消 應該成季取消

無人知會點
取消咩遲D先囉
唔會食左我D錢掛

我考十月

係咪真？吾想白費左練左咁耐既歌

考評局話會退反啲錢

姐係報8-11 考試個段期間？

冇錯呀

係呀😪咁多年都係咁啦 你老師冇同你講咩

報左11